
                      para mi una grandisima película de acción y por supuesto un grandísimo trabajo el del protagonista es perfecta desde el minuto uno asta el cien para mi una obra maestra se que muchos no compartirán mis ideas pero sólo les digo veanla y disfruten
        
            